5000蚊津貼算唔算政府最成功既扶窮政策

比5000蚊令人自行染疫
當武肺死炎率2%
50個就有一個死
25萬就可以令香港少一個貧窮人口
仲抵過關愛基金老綜

廢老死亡率仲要高啲
一次清曬啲廢老

全家一齊中嘅話都幾正，當一家四口，每人五千，全家一齊就有兩萬蚊

真係瞓喺度賺錢

廢老五個就有一個死 即係25000就換到一個廢老
只係8個月嘅生果金

比到錢貧窮人士之餘
又可以乘機減2%貧窮人口

有啲仲有間公屋可以派番出黎

憑實力拎返嚟嘅5000蚊

5000太少喇!!

500000thx

個政策既resource allocation同what to produce都堪稱扶貧政策既教科書

中十次咪得
多勞多得

咁都比你諗到

太勞累喇，要畀就畀得豪爽啲

畀太多既話畀老綜養佢算

仲要包食包住

唔洗自己煮

但公營醫療個成本會因為多人染病而輸番
條數唔知點解

如果我係訓街，老撚都想中
還掂死唔死都都係咁 家下中左有5k收 14日訓床 有野食 屌你它母 真係德政

仲可以賣液體大家一齊搵

係滅窮唔係扶窮

屌
咁都諗到
仲可以放啲愛滋病毒入口水
死亡率高左 一個人都唔洗廿萬

個resource allocation完全保證到收到津貼既一定係窮人

叫陳肇始落order hea醫呢班人咪得
推得政策都預左唔救佢地啦

結果一樣

有一大班死唔去有錢收
果班扶左

仲未計免費食宿
入去一個月賺幾萬

消滅貧窮

直頭係地球史上最成功既老人滅絕計劃

啲窮人真係要入一入
集中營2.0

滅左2%
扶左98%
完美平衡

貧5000蚊既廢老係時候上路了

貪*

人命只值5000

飲得口水就預左有呢啲風險
唔搏命邊得世間財

算

滅貧

林鄭應記一功

啲廢老咁相信政府，最尾變左condom

唔搏命邊得世間財
廢老話啲錢係搏命搵番黎

扶98%
滅2%
完美平衡

林鄭捉緊一盤好大既棋

扶貧政策起動

係精準扶貧政策

原來條數係咁計